[915遊行] 唔好自己吹風向

唱歌表面上係團結
大家出商場唱歌嗰陣都覺得香港人團結
但係呢個只係假象
我哋嘅主線俾大家忽略咗
915遊行冇人提 冇人開 po
大家相比於以往三個月
無團結到不特只
仲變成一盤散沙

大家唔好輸比國際戰線睇！
香港人一直以來都係咁團結
915 銅鑼灣遊行
一個都不能少

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

唔好輸比人睇！

香港人唔可以再輸啦

成個山都915 見wo

咁梗係好啦
但係我哋target 埋啲無出嚟嘅人就仲好

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

今晚落晒區宣傳啦

辛苦晒！

唱歌都咁多人 915唔係冇人下話
藍絲都笑9你班廢青

出面起碼幾個日程POST 加915 POST
出去推POST啦

如果我地915少人過撐警集會就真係7啦

.

同時進行啦

乜9都賴唱歌，再唱歌屙唔出屎丫笨

鬼有反對唱歌
係啲人唱到唔知發生緊咩事呀
歌係要唱 唔係唱到冇行動咁囉

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推比國際睇到前線手足經歷左咩

唔係趁我哋搞晒國際新聞之後收油呀
梗係要大大力追擊喇

push

可能唔少外國傳媒都等緊我哋下個禮拜嘅行動架

大家915記住出嚟

岩呀 召喚廢青陪小弟行街

915見

612 721 811 831

五大訴求 缺一不可

推

915推土機出動

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【終極核彈】《願榮光》之後－成立海外臨時民主政府

《願榮光》之後。。。
天滅中共 平反六四！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用）

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民

擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府

目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」
「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」

最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

915

915 塞爆港島

齊推行動 po

大把915 POST啦 成日有班人話無POST
根本多到仆街
咪帶風話忽略左啦

咁係咪唔推由佢沉先

一日未到915都唔嫌多

聽日有幾多人出就知
唱歌係咪真係有問題